屋企要人呀！快D去支援！

講撚左今日和理非主場！成170萬和理非行出黎幫我地，係咪又要搞到拉晒先安樂。今日係維園舉不再「和」「勇」又擁抱長輩既義士 點對得住佢地！今日佢地話事，交返個波畀佢地好嗎，！？

推